發夢見到核子莊dem beat , 型到出曬水

所謂核子精神 就係低分
我地17分既 自成一族
不但入左Cu 唔讀asso
我地會搞核彈 又會工程
有17分 就想入核子
入左核子就至醒目

問你何所欲 問你想唔想入Cu
問你何所欲 恆大分數三大神科